有無巴打係交友app約完女出街 發覺條女唔岩但條女對你好似有意

應該要點處理好 唔想令人地覺得好似有意發展

咪唔撚好理佢囉 咁都要上黎問？

未埋過牙，點知大家唔夾呢

SP

豬扒都係肉
送到上門內射用完咪block撚左佢

真啊，反正交友app識又唔係好熟、唔係好多聯繫

無意思 唔好拖住人
唔好比人假希望
盡快同佢講清楚啦

hea回 神隱 block 完

開始編制軍隊

玩多啲自然識規矩 合則去不合則去

咁都要問
check下智商先啦

好幾次，多數講啲嘢friendzone咗佢，有啲就唔主動搵

係咪做左心理時鐘呀